點解元朗有白衫人係馬路中心叫口號。又有差佬護送？

咩人黎？

大波man

Tier 14

冷處理就可以

POPO俾大波MAN指揮?

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

香港式法治

係咁架啦 班狗次次一落下風就想搵民眾鬥民眾
等我地注意力去哂依班人度
洗鳩理佢地咩
尋晚吐露港d刀手都無咗影啦

睇落就係。

佢係咪隱藏處長？

以後見到橙帶狗 可以直接打
佢地同popo有關係

元朗國呢個名你估係假

千萬唔好空投強水啦

今朝有個女仔俾廢老掟磚爆頭

邉到有得攞黃手带